美心臨時工(母親節)

有冇巴打做過佢果d倉務員 生產助理員 餅處理員
見都有五十幾蚊幾好pay
環境點樣 工作性質
有冇得傾下計 伏唔伏

加班加到仆街
夜更先好少少

巴打返咩位？
一返工做同樣既野做到收工？
有冇得抖下

聽講好閪

咩位都要加班？
本身缺錢
有得抖下加班冇所謂

有冇多d野聽

google打x心工廠 高登應該有
如果你等錢洗，有氣有力嘅不如番倉啦
人工應該高過x心，起碼唔洗流水式生產

有冇門路介紹下

返埋啲垃圾工

上年母親節做過 係悶+攰到仆街
冇凳坐 流水式生產
早中夜更 我個時做早
中更就最好做 因為同早更(OT)一齊收工 但每個鐘收多5蚊 又唔洗早起身
因為旅遊巴個邊唔肯太晏收工 所以就一定係十二點前走(聽講)
早

冇錢係要搵下工返
咁有冇好介紹？

有人想知再講啦 hi錯制send左出黎

巴打做咩位 佢果d處理員 生產助理員有咩既分別
可唔可以講黎聽下

in個名就叫生產員囉
做啲野個個都會唔同 都係啲黑領(高級餅佬)編你去邊 睇身型 肥仔/大隻就等搬野啦 搬到仆街

倉務員個啲會去返倉

辛苦好似可以同佢講調 但我咁爽就唔會
有啲人慘到仆街 要去洗野 個到臭過垃圾場
推野入去都想嘔

正常會去到嘅地方 分三層 上中下我都去過 不過唔多人會走黎走去 因為九成都要死守

我個時頭兩日比人編左去最原始個part 倒下蛋 粉個啲落機 睇下機又一日 之後得閒搬下野入爐
第三日就調左去生產線 整西餅 好玩到仆街 由於啲糖霜唔撚洗我比錢嘅關係 我將佢地撒到成個都係白色個主管見到我咁鳩 嚇左嚇 點走我
佢就叫我落去拎啲空嘅箱or材料上黎 好輕 都係佢條line做嘅
攞得最多就係空箱 最開心都係拎空箱
因為一車車運返工廠 地下啲人要洗一洗 唔係即刻有 一棟要等成半個鐘
我有打算過上去幫手玩下 但條友叫我落去等 樓下啲呀姐叫我咪阻撚住佢地 唯有坐下後樓梯打機啦

最後個日我去左玩整餅 cum返東海堂啲芝士蛋糕出黎 唔要個啲係咁拎黎食食到我冇食lunch
其實都唔算最後個日

真正最後個日原來唔洗再返 我又返左 但佢調左我去個好撚辛苦嘅位 我食個飯之後就話唔做
佢唔比 我話呀爺入左醫院 (其實佢係我未出世之前已經釘左

個時我見啲fulltime成日話去煲煙 走左去

一廠定二廠

二廠

好撚辛苦既位係咩
我剩係做過爐頭同生產線

爐尾 屌佢老母熱到
啲野一係就唔黎 一黎就多到仆街

搬下野都ok 熱真係不了

千撚奇唔好做生果部

做爐都係生產員 咁咩睇下好冇睬

二廠好過一廠?

年年都話閪，年年都有人入去做

唔清楚 淨係知我上年hea得好爽 但其他人唔係

又準備睇一車車後生仔入垃圾美心工廠做

真心搵過第二份喇...美心月餅工廠唔係人做架
西餅都唔好得去邊

ed垃圾閪工昆鳩d無學歷/學生哥學生妹入去做既

西餅廠最撚西。

月餅廠玩過，好彩入hea位，日日同女吹水吹一日

西餅二樓先正 夜班全部位都輕鬆到爆

夜班嘛⋯⋯

我記得係月餅廠有日比人強逼去包裝郭，我屌佢老母，要人手疊月餅箱，仲要大箱五層，含家剷 ，仲要派個老野幫我，真撚係多撚謝你，我一條友抬都好撚過佢。

仲問我叫咩名，擺到明想調我落去，我鳩吹個假名比佢。到收工果時仲叫我ot，都on撚柒鳩，應承佢之後更係去飯堂hea到六點半直接收工坐車走，之後兩日射波，再番hea位同班dse妹妹吹水。

做過一日頂唔順走左

夜班冰皮咪好做

二樓逼到喊 但多女

同聖安娜兩間公司？

二廠做兼職都要番十小時
癡撚線

垃圾

機械人
利申:係分店做過月餅,企足13個鐘...呢家畢左業去大公司做it坐下又一日

同你一樣，in生產員比人掉撚左去包裝部
係咁崔我搬野，出貨，做左兩日冇做

早幾年返過暑期工整冰皮月餅
機械式工作
之後返夜班 同女女吹水 / 上天台睇星星

企13個鐘
我屌

好多學生妹返

做暑期工係咁上下啦
想賺錢梗辛苦，企到腳都硬
你唔做月餅，咪去做美心日本野囉

就係做魚尚果d,飯團，壽司，卷
唔使咩經驗，最小有雞3個月到手
返8粒鐘咁上下
一個月有6日例假